Pour installer ce projet sur une machine, importer les fichiers sur celle-ci (commande git : git clone git@bitbucket.org:Basire1u/giftbox_basire_chaffaut.git) et changer si besoin l'instruction RewriteBase dans le fichier .htaccess